quit左ive hd 唔知可以做咩

唔想哂時間 又唔知再讀咩好 好迷茫

2020dse

巴

搵工囉，唔係點？

我18dse 再retake會唔會太遲

on9
ive讀engine出黎搵到食架

我諗住轉科 但唔知轉咩好

去台灣發展啦，你啲咁嘅質素都一樣搵到22k個月嘅

冇人叫你讀ive 入面既垃圾科

I大神科

U r not alone, me too so confused

本身ive讀咩科？

去台灣讀點搵22k一個月

做差佬

絲打都quit左？

差佬不了

台幣

垃圾就去做地盤狗啦

想做後門狗多啲

都唔係讀書嘅才料仲讀嚟做咩？
不如出社會好過啦

返工囉

IVE人工分分鐘高過大學生，其實大學degree都無咩用架啦。

呢個世界只有搵食的科 手藝 技術
唔一定係讀書 學術
大學出黎一樣可以乞食
當然ive讀垃圾科一樣都係垃圾
更甚其實好多時係個人能力
口才 分析力 組織能力 EQ
或者語言技能
大把人淨係靠識曬中英日文已經夠做

冇㗎喇 死死地氣打份牛工啦

宜家讀degree 幾乎買咁
part time輕鬆讀

你係有心讀邊個阻到你？
問題係你都唔知自己想讀乜
比你考到大學 你是但揀科讀 過兩年又要開多次po 為乜

I大讀唔掂？

係 我好廢

I大 都讀唔掂 重考dse都係得個吉喇

其實比起返學 我想學門手藝多啲
但係屋企人覺得讀書先有用
我怕到時兩頭唔到岸 哂曬啲時間

Jump

如果諗唔到做乜又唔想返工就更加應該讀 i大著數就係讀完會幫你搵工有工開 回頭是岸呀樓主

你連想學咩都未諗好啊
學人講晒時間

講出黎會自爆

認真？

I大神科指IT?

仲有工程

ive咩科
同你差唔多
quit咗asso

某d 科真係揾到食喎
點會冇用

Gap sem aiiii

係你啫 on9 仔

我依家final year IVE神科，但係我後悔點解唔sem1 quit咗佢，冇興趣冇熱誠真係好難讀。
尤其啲years one課程用舊 notes比較易，然後years two就黎了

希望我頂到畢業, 不過應該畢業都唔會做相關行業感覺浪費咗兩年時間
利申 cgpa 2.9x

我都quit左hd 但唔係ive
等緊9月去uk 唔知讀咩科好

三行 搵到食

說穿了就叫人食屎
On9 真係睇字都睇得出

因為好冷門？